玩coin master玩到冇晒同事親朋戚友......

是咁的 小弟最近玩緊隻coin master 咁琴晚因為攞琴到獎勵啲能量爆撚晒 我就襯啲人瞓緊覺補唔到盾將佢地啲村炸到完全得番灰為止 每一個識既我都炸左一輪 炸到黑色一躂躂 爽能到high high

結果今日番到公司同人打招呼完全冇人應我......我問佢地晏就食咩佢地都唔應我......最後發覺佢地趁我去廁所個時出嚟去......

啱啱番到屋企發覺比自己大學group啲人踢左......我去左問個admin friend咩事佢藍剔左我.......

我心知不妙去睇下facebook friend list發覺琴日炸左既二姑媽將我unfriend埋 之後新年都唔知點面對佢..........

而家同冇玩既friend訴緊苦...點算好

善心打破0回覆

Po左一分鐘都冇洗撚你個廢柴覆

推

推.... 求幫手.....

尷尬了.....連登都冇人覆.....

妳剛剛攻擊我的村莊？

唔敢再攻擊人喇... 而家點補鑊

你叫 雪莉?
係百佳做?

唔係....打工仔

YouTube賣廣告唔work
就搵打手試吓上連登post假膠真宣傳既文
博啲戇鳩連登仔會down黎玩

大撚把人一早玩緊喎